港漫成人性教育 - 「扯旗寶寶」第二集

成人性教育 - 「扯旗寶寶」第二集
今次轉咗畫風，大家鐘意舊定新畫風？

多謝扯旗寶寶嘅graphic designer幫我手畫佢出嚟

拜見仙人

條女著住底底扑野

利申 青頭

著住都可以扑

咪臭係

點扑
係條罅到屌⁇

可能磨到射左呢

好撚難戒啊
仙人

拉開條底褲邊

利申：青頭

新好過舊

仲好似冇以前咁粗